神風航拍機

有咁高飛咁高
香港人冇嘢多係錢多